點解可以傳情比陌生人聽想識你

直接行過去話想識你會唔會唔係咁好

唔會 但唔好太狗公

同大廈黎其實

由中學睇到佢大，雖然大佢唔係好多

一句講曬有樣就掂